今日大本型有冇人

嚟呀 等緊唱歌

油塘藍田人過嚟呀

屌

Diu

有冇人

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可